/* uYou tab */
"The best tweak for the YouTube app" = "最佳的 YouTube 插體工具";
"Download Videos/Audio" = "下載影片/音訊";
"Save your favorite videos for offline playback." = "儲存您喜愛的影片以離線播放";
"Play Saved Media" = "播放已儲存的媒體";
"Play your saved media in a custom player with background playback support and mini player." = "在自訂播放器中播放已儲存的媒體，支援背景播放和迷你播放器";
"More Options" = "更多選項";
"Play YouTube videos in the background and more, You can configure options from the settings." = "在背景播放 YouTube 影片等等，您可以從設定中配置選項";
"FollowMe" = "在 X（Twitter）上跟隨我";
"Continue" = "繼續";

/* uYou tab */
"Downloading" = "下載中";
"All" = "全部";
"Video" = "影片";
"Videos" = "影片";
"Audio" = "音訊";
"Audios" = "音訊";
"TOTAL" = "總數";
"DOWNLOADING" = "下載中";

"Sorting" = "排序";
"Video Title (Ascending)" = "影片標題（升冪）";
"Video Title (Descending)" = "影片標題（降冪）";
"Download Date (Ascending)" = "下載日期（升冪）";
"Download Date (Descending)" = "下載日期（降冪）";

"Audio Only" = "僅音訊";
"Audio Only (mp4)" = "僅音訊（mp4）";
"Downloading..." = "下載中...";
"Adding Metadata to the M4A.." = "正在將 Metadata 添加到 M4A...";
"Waiting..." = "等待中...";
"Waiting for download..." = "等待下載中...";
"Paused" = "已暫停";
"Completed" = "已完成";
"Play on YouTube" = "在 YouTube 上播放";
"Open Channel" = "開啟頻道";
"Rename" = "重新命名";
"Cancel" = "取消";
"Done" = "完成";
"Select All" = "全選";
"Share" = "分享";
"Export to Music app" = "匯出到音樂應用程式";
"Export to Camera Roll" = "匯出到相簿";
"Change Image" = "更換圖片";
"Change Thumbnail" = "更換縮圖";
"Download Original Thumbnail" = "下載原始縮圖";
"Save Thumbnail to Camera Roll" = "儲存縮圖到相簿";
"Save Album Art to Camera Roll" = "儲存專輯封面到相簿";
"Open in Filza" = "在 Filza 中開啟";
"Lyrics feature will be available soon" = "歌詞功能即將推出";
"Delete" = "刪除";
"Confirm" = "確認";
"Copy Video Link" = "複製影片連結";
"Copy Audio Link" = "複製音訊連結";
"Cancel Download" = "取消下載";
"DeleteVideo" = "您確定要刪除?"; //Output text will look like: Are you sure you want to delete (Video name)?
"DeleteFilesCount" = "您確定要刪除已選的檔案?"; //Output text will look like: Are you sure you want to delete selected files (5)?
"SelectedFilesCount" = "已選檔案"; //Output text will look like: Selected files (5).
"Select All" = "全選";
"Thumbnail" = "縮圖";
"Lyrics feature will be available soon" = "歌詞功能即將推出";
"I Understand" = "我了解";
"Save Image" = "儲存圖片";
"Save Gif" = "儲存 GIF";

/* Import to Music */
"Import" = "匯入";
"Change Artwork Image" = "更換封面圖片";
"IMPORT INFO" = "匯入資訊";
"Explicit" = "限制級";
"Kind" = "類型";
"Title" = "標題";
"Channel"  = "頻道";
"Album" = "專輯";
"Artist" = "演出者";
"Year" = "年份";

/* + button */
"Please, paste the YouTube link or Video ID to start download" = "請貼上 YouTube 連結或影片 ID 開始下載";
"YouTube URL or Video ID" = "YouTube 連結或影片 ID";
"Download" = "下載";

/* Popups */
"Loading" = "載入中";
"Download Started" = "下載已開始";
"Saved!" = "已儲存！";
"Error!" = "錯誤！";
"uYou did not find any quality to download" = "uYou 找不到任何畫質可以下載";
"No links found" = "找不到連結";
"Exported successfully" = "成功匯出";
"Renamed successfully" = "成功重新命名";
"Downloading Thumbnail" = "下載縮圖";
"Photo library access is disabled. Please give YouTube permission to access your photos library." = "相片取用權限已停用。請允許 YouTube 完整取用權限。";
"Image updated successfully" = "成功更新圖片";
"Invalid YouTube link" = "無效的 YouTube 連結";

/* Download status */
"Merging video with audio into MP4..." = "正在將影片與音訊合併成 MP4...";
"Adding Metadata to the M4A..." = "正在添加 Metadata 到 M4A...";
"Merging video with audio into MKV..." = "正在將影片與音訊合併成 MKV...";
"Converting MKV video into MP4..." = "正在將 MKV 影片轉換成 MP4...";
"Error: Conversion cancelled by user" = "錯誤：轉換被使用者取消";
"ConversionFailedWithCode" = "錯誤：轉換失敗，代碼";

/* Settings */
"uYouSettings" = "顯示 uYou 設定";
"QUALITY AND FORMAT" = "畫質和格式";
"Show Formats" = "顯示格式";

"Download Quality" = "下載畫質";
"Always Ask" = "總是詢問";

"PiP Quality" = "PiP 畫質";
"Highest Quality" = "最高畫質";
"Lowest Quality" = "最低畫質";

"Playlist Quality" = "播放清單畫質";

"YT Video Quality on WiFi" = "使用 Wi-Fi 時的 YT 影片畫質";
"YT Video Quality on Cellular" = "使用行動網路時的 YT 影片畫質";
"Default Playback Speed" = "預設播放速度";
"Auto" = "自動";

"If the selected quality is not available, then uYou will choose a lower quality than the one you choose." = "如果選擇的畫質無法使用，uYou 將選擇下載較低的畫質";

"UYOU SETTINGS" = "uYou 設定";
"Videos Download Location" = "影片下載位置";
"uYou Folder Only" = "僅 uYou 資料夾";
"Camera Roll Only" = "僅照片應用程式";
"Both" = "兩者皆儲存";

"Max Concurrent Downloads Count" = "最大同時下載數量";
"Unlimited" = "不限制";

"YT SETTINGS" = "YT 設定";
"Default Startup Page" = "預設啟動頁面";
"Default" = "預設";
"Home" = "首頁";
"Create" = "製作（+）";
"Subscriptions" = "訂閱內容";
"Library" = "媒體庫";
"Explore" = "探索";
"Trending" = "發燒影片";

"Video Player" = "影片播放器";
"Related Videos at the end the videos" = "影片結束時的相關影片";
"Cast Button" = "投放按鈕";
"uYou Repeat" = "uYou 重複播放";
"uYou Fullscreen to The Right" = "uYou 全螢幕顯示在右側";
"Playback Speed Controls" = "播放速度控制";
"Enable \"uYou Gestures Controls\"" = "啟用 \"uYou 手勢控制\"";
"uYou Gestures Controls: It can let you drag your finger left/right on the top/bottom of the video screen to adjust the volume/brightness/seek.\n\nChanging settings require restarting the YouTube app." = "uYou 手勢控制:這可以讓你在影片畫面的上方/下方，左右拖曳手指，來調整音量、亮度和快轉/倒轉功能\n\n更改設定需要重新啟動YouTube應用程式";
"Disable Auto Play Video" = "停用自動播放影片";
"Hide Shorts Cells" = "隱藏Shorts";
"Hide Fullscreen Button" = "隱藏全螢幕按鈕";
"Hide Title and Channel Name" = "隱藏標題和頻道名稱";
"Hide Channel Avatar" = "隱藏頻道頭像";
"Hide Like Button" = "隱藏讚按鈕";
"Hide Comment Button" = "隱藏評論按鈕";
"Hide Remix Button" = "隱藏Remix按鈕";
"Always Show Progress Bar" = "始終顯示進度條";
"Video Player" = "影片播放器";
"Auto Fullscreen" = "自動全螢幕";
"Related videos at the end of the video" = "影片結束時的相關影片";
"Fullscreen always on the right side" = "全螢幕總在右側";

"Buttons Under the Video Player" = "影片播放器下的按鈕";
"Hide uYou Button" = "隱藏 uYou 按鈕";
"Hide uYouLocal Button" = "隱藏 uYouLocal 按鈕";
"Hide uYouPiP Button" = "隱藏 uYouPiP 按鈕";
"Hide Dislike Button" = "隱藏不喜歡按鈕";
"Hide Download Button" = "隱藏下載按鈕";
"Hide Share Button" = "隱藏分享按鈕";
"Hide Save Button" = "隱藏儲存按鈕";
"Hide Live Chat Button" = "隱藏即時聊天按鈕";
"Hide Report Button" = "隱藏舉報按鈕";
"Hide Create Shorts Button" = "隱藏建立 Shorts 按鈕";
"Hide Create Clip Button" = "隱藏建立 Clip 按鈕";
"Changing settings require restarting the YouTube app." = "更改設定需重新啟動 YouTube 應用程式";

"Navigation Bar" = "導覽列";
"Hide Cast Button" = "隱藏投放按鈕";
"Hide Notification Button" = "隱藏通知按鈕";

"Hide Tabs" = "隱藏功能標籤";
"YT Tabs" = "YT 標籤";
"Hide uYou Tab" = "隱藏 uYou";
"Hide Shorts Tab" = "隱藏 Shorts";
"Hide Create Tab" = "隱藏製作（+）";
"Hide Subscriptions Tab" = "隱藏訂閱";
"Hide Library Tab" = "隱藏媒體庫";
"Hide Trending Tab" = "隱藏發燒影片";
"Hide Explore Tab" = "隱藏探索";

"Reorder Tabs" = "重新排序分頁";
"ReorderTabs" = "重新排序分頁";

"Other Settings" = "其它設定";
"Remove YouTube Ads" = "移除 YouTube 廣告";
"Background Playback" = "背景播放";
"Allow HD On Cellular Data" = "允許使用行動網路時播放高畫質";
"Disable Age Restriction" = "停用年齡限制";
"iPad Layout" = "iPad 風格";
"Remove Shorts Section in YT Home" = "在 YT 首頁移除 Shorts 區塊";
"Disable Video Auto Play" = "停用影片自動播放";
"Disable \"Video paused. Continue watching?\"" = "停用 \"影片已暫停。繼續觀看?\"";
"Disable Auto Caption" = "停用自動字幕";
"Fullscreen Videos on The Right" = "影片全螢幕顯示於右側";
"Custom Double Tap To Seek Time" = "自訂點兩下快轉/倒轉時間";
"Double Tap To Seek Time" = "點兩下快轉/倒轉時間";

"PLAYER GESTURES CONTROLS" = "播放器手勢控制";
"Top Area" = "上方區域";
"Bottom Area" = "下方區域";
"Volume" = "音量";
"Brightness" = "亮度";
"Seek" = "快轉/倒轉";

"Speed" = "速度";
"Activation Sensitivity (Activation Distance)" = "靈敏度（啟動距離）";
"Default Speed = 250.\nDefault Sensitivity = 70.\nSensitivity: How much you want to move your finger on the video until the gesture activates." = "預設速度 = 250\n預設靈敏度 = 70\n靈敏度:在影片上手指移動多少距離才觸發手勢";

"OTHERS" = "其它";
"Open Downloads Folder in Filza" = "在 Filza 中打開下載資料夾";
"Import From Cercube" = "從 Cercube 匯入";
"You can easily migrate all of your videos/audios from \"Cercube\" to \"uYou\" with a tap of a button!\n\nPlease choose one of the following:" = "您可以輕鬆將所有從 \"Cercube\" 下載的影片/音樂移動到 \"uYou\"，只需點一下按鈕！\n\n請選擇以下其中一項:";
"Import From DLEasy" = "從 DLEasy 匯入";
"You can easily migrate all of your videos/audios from \"DLEasy\" to \"uYou\" with a tap of a button!\n\nPlease choose one of the following:" = "您可以輕鬆將所有從 \"DLEasy\" 下載的影片/音樂移動到 \"uYou\"，只需點一下按鈕！\n\n請選擇以下其中一項:";
"Please choose one of the following:" = "請選擇以下其中一項:";
"Copy All" = "複製全部";
"Move All" = "移動全部";
"Importing" = "正在匯入";

"Clear Downloading" = "清除下載中";
"Are you sure you want to clear all current downloading videos/audios?" = "您確定要清除所有目前下載中的影片/音樂嗎?";

"Clear Downloaded" = "清除已下載";
"Are you sure you want to clear all downloaded videos/audios?" = "您確定要清除所有已下載的影片/音樂嗎?";

"Clear All" = "清除全部";
"Are you sure you want to clear all downloading/downloaded videos/audios?" = "您確定要清除所有下載中/已下載的影片/音樂嗎?";

"UYOU UPDATES" = "uYou 更新";
"Automatically Check For Updates" = "自動檢查更新";
"Check For Update" = "檢查更新";
"UpToDate" = "您正在使用 v.%@ 這是最新版本";
"NewVersionOld" = "v.%@ 現已推出。請確保始終升級到最新版本，以擁有無缺的使用體驗"; 
"NewVersion" = "目前版本 v.%@\n可用版本 v.%@\n\n請升級到最新版本以獲得最佳體驗"; 

"SKIP" = "跳過";
"DON'T SHOW" = "不再顯示";
"DISMISS" = "關閉";
"UPDATE NOW" = "立即更新";

"SOCIAL MEDIA" = "社交媒體";
"Developer" = "開發者";
"Support my" = "支持我";
"Developments" = "開發項目";
"Donating" = "捐贈";
"You can support my iOS development by donating 🥰\n\n\"It’s not how much we give, but how much love we put into giving.\"\nMother Teresa" = "您可以通過捐贈🥰來支持我的 iOS 開發\n\n\"重要的不是我們給多少，而在於我們在給予時用了多少愛\"\n德蕾莎修女";
"Designer" = "設計師"; 
"Follow me on social media." = "在社交媒體上關注我";
"Coded with ❤️ by MiRO\nCopyright © 2023" = "由 MiRO 編寫❤️\n版權所有 © 2023";